［戰略］遊擊戰 - 突襲地府銀行地舖

7.28 發夢發到迷失方向，進不得又退不得，好似企係到等地獄鬼犬咬，仲要被咬死左40多位好人

強烈建議發夢要有新策略，經過星期二晚一役的啓示：

1. 發夢要有副本的實體目標 （犬屋、鬼國銀行地舖）
2. 完成任務一定要移玉步到下一個副本，想盡慶d可等到地獄犬隻放大臭屁先走，緊記不可賴死唔走
3. 任務不需暴力，但必有強烈的象征式（雞蛋🥚、美麗字體、連農陣」
4. 完全所有副本就必需關機休息叉電

遊擊重點在於以最低成本給予最大壓力，一定要不被咬！

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

光復香港！

推！

[repost]文宣組全面入場，連儂牆後另一大計